想問直至現在仲有人支持警察係咩心態

我自己仲有frd仲係Facebook 撐警
識到呢啲臭閪直頭人生污點

我都想知
係咪同主流意見唔同就好特別？
一睇就知警察嘅處理方式唔啱

同意
重點係全日分享自己成日吃喝玩樂

個腦有問題 + 奶共

呼籲各大市民聽日行街叫到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

何止～自己仲係外國讀書，讀埋D野雞大學，睇死佢一世都無撚用

生活圈子同父母影響，當然最緊要係佢冇左

明明係一睇就知但點解仲咁多人撐？
我好好奇佢地平時係接收咩資訊？

物以類聚？平時唔睇新聞？唔睇網媒？

大把傻鳩好後生都成個廢老咁屌人阻住晒屌人暴徒
應該佢地屋企影響